感覺始終冇HKG+咁好

唉

比少少時間人地改善啦

始終新app 俾啲時間人啦
唔通成個app照copy俾你咩

😑😑😑

plus仔俾左部分code連尼住架咋
做人有要求無問題 但唔係咁囉

成日唔小心返標題

我寧願㩒制

未完成架 同埋都唔係full code用返落黎

一模一樣又比人屌冇新意㗎喇
比啲耐性 辛苦晒各位開發嘅手足

呢啲嘢慢慢改唔成問題啦

有的是時間

😑🌝

開左半日都無咋喎

用到emoji 🌝🌝🌝

Emoji真係好柒

個名用emoji

起碼唔洗用垃圾

emoji感覺好柒
但係俾d時間人啦

慢慢汁啦 比d時間人啦

少左啲人姐

入連尼住 & hkg+我信

一步一步黎啦

咪咁快唱反調,要堅持

5p走啦

開左冇耐, 仲要咁趕情況下開, 可以理解
好在趕得切喺hkg+要熄燈前開左

日後會更好

留名

開咗一陣

有廣告係怪左

個名都有得用

拉落去更新果下冇咁順

希望有得買vip 貴啲都無所謂

如果有得比錢去廣告一年就好 好似hkg+咁1年$15 VIP都肯制

就算係HKG+
都要update幾次先完整
俾多少少時間

唔洗對住方丈就夠

原來係你拎左個名

你個名

慢慢黎喇
最緊要收林早洩皮

比d時間人啦😓😑

唔洗時間咩屌你

最大問題係emoji, 咪撚整emoji 啦

比d 時間人啦

用落同hkg加差唔多，我爭係用睇post覆post，其他function好少用

回post快過hkg+

連仔又要整iOS App, 又要整Android app, 佢今個星期要去旅行呀，比佢休息一個星期吧，之後唔使叫佢都會好努力整好Apps比大家架啦！

連仔

HKG+都要用左好多時間先改良到最後個version啦

意見多多又唔幫拖

你老母都係比狗屌過黎

呢度空氣都清新D
只有奴性重嘅ios用家先可以留喺嗰邊受氣

梗係啦，因為高登部Server太廢，條仆街方丈年賺500萬都唔肯去改善，比佢拖慢晒麻

比啲意見先啦你

比d時間人地喇

梁朝偉都用LIHKG

依家先第一日

整好update 都要俾apple AppStore 審查，想update 真係有排等

咁急咁趕
算係咁啦個app已經真係好好
比少少耐性

仲未慣個icon制係左邊

一開始搵唔到邊度俾正負評

唔覺喎，又快又流暢，
出post都快過HKG+

已經做到9成一樣啦
仲要快左咁多

可唔可以加埋jdaily

我都覺hkg+有d位好d
不過點都唔會用官方app，一定支持呢到

點都好過 登

咁你走啦

一般黎講app store係要時間審查上架
而連尼住可以響尋日上架，
應該已經交左個app一段時間
所以呢個應該只係初版

屌你老母

d 制嘅位唔順手，可能用慣 plus

第一日就係度嘈
人地用左幾撚多心機搞LIHKG

On9 樓主

算係咁啦 比d時間

話哂都係新論壇新apps,而家咁已經好滿意
當然都係想同hkg+一樣，但始終呢個係叫lihkg。